[世紀難題]次次都要諗同條女食乜

次次都諗食乜 一係食過喇 一係就話成日食架喇喎
問你想食咩就問返我想食咩
屌你老味諗食乜仲難撚過拆解北韓核導彈問題
嗱！我依加又準備出去諗食乜喇

利申:其實我女朋友肯食麥記既 止不過唔想同佢食飯都食咁差姐